﻿Курсовая работа студента группы ПММ-21 (КИУ-6-31) Головачёва Александра Сергеевича

Распознание простых чисел.

Для изменения начальных параметров и путей получения входных данных 
стоит ознакомится с опциями в файле options.txt. Изменения значений 
в данном файле позволяет достигнуть нужных параметров работы программы.